覺唔覺出去食飯，問你"唔該呢個位有無人"嘅人好撚扮野？

食你就食啦 問
又唔見你搭巴士小巴問呢個無有無人？

咩人就有咩程度教養

樓主得中三學歷 由佢啦

係巴士問, 一定係咁啦
A: 唔該呢個位有無人
B: 有呀, 我朋友去完廁所返來會坐

但你搭枱咁問唔係好正常咩？到時你坐低咗人哋同你講有人咪尷尬

你實好有教養啦

可能得小六

樓主應該中意比人屌老母

好正常姐 唔問下就坐先唔係幾好喎

由我咁你出返去啦 踩親你條尾得罪你？

我個fd下個站上車

對號入座
唔洗book位既餐廳留返比你可以了

琴日搭巴士真係見到，有個男人隔離位冇人，然後有個人想坐，點知個男人話有人，嗰個人r哂頭，佢隔離位喺之後幾個站上車

咁人地夠係問下踩親你條尾得罪你咩

好低質

你食翻你傷心浩園餐啦 on9仔

喺到屌撚完 到有人問你咪又係唔敢屌😂

通常會直接問佢係咪單身

on9 唔通直接坐落去

一陣人地fd出去all尿/聽電話 點算

好慘...睇黎樓主單丁開食飯

屌上次約左人食飯 有條撚樣想搭枱 問都唔問就坐過黎跟住比我屌走左 原來就係樓主條on9仔

威

on9仔 Blocked